啱啱收到offer，16.5k，想reject

JPMorgan

咁咪reject

但未有我最想做既offer，唔敢貿貿然reject

ee>civil喎，點解會咁架

緊係番住先
再收到offer先再諗

你想做果左無講過會請你
無理由reject咗已知offer 去等間未知/根本不存在嘅offer

傻鳩先讀ee同civil
識讀一定讀EE

Civil簡直唔入流
利申HKU EE

做邊行

你指？

無野喇，追左舊post

高過我
我得15

咁應唔應該拎住呢個offer去拖壓？

我真係好有誠意做佢地公司
低少少都無問題

wfc 你邊位 點解要受你拖壓？

你憑咩

憑佢地既工程師同prof講到明我ok，特登send email叫我等埋班科大仔考完試先決定

reject吧

老電？

我差唔多全系最廢

你拎我比冇咩參考價值

我都係全系最廢，C++拎C-，Java 拎F

8.8k offer

你真係ok又點會要你等
一陣人地ust考哂試收齊人仲會要你咩

中大工程

intern？

我intern 9k私人公司

唔係自我感覺良好，我覺得自己係目前最有機會請嗰個，但未去到人地未in晒都決定請我嗰個level

唔撚係掛

Accept 住offer 做住先咪得

御理真係on99

咩野都打上黎
咪教左你囉

電力公司 9個月placement，返埋星期三就完啦

關我撚事咩

又捕多一個ac

有無 return offer

做咩姐你

又2013dse高登學術台睇到呢家連登final year都仲見到你

讀EE就話想入返電力公司有大把前途姐；
IT狗入返就不了，畢竟前景同升遷機會都差Engineer好多

咪應承住然後等另一邊消息
另一間請既咪通知返16.5k呢邊有另一個offer
啲hr明架啦

咁做咩要做 full yr intern

13k
利申：文科仔

cu engine仔水平係咁上下㗎啦

我地學系硬性規定所有yr3學生都要做一年，唔做既話fg就會乞食

邊似你地EE/Civil/Mechanical仔咁，咩intern都冇都可以穩拎Graduate Trainee Offer，起薪20k up

CITY CS要做

大佬咁我都係13 dse先入U啫

EE ME fg = 乞食
CIVIL fg = 20k

係咪全cu都識果個御理

Civil 真係屈機好多 做四五年有係3x k 基本
根本得civil 搵到食，其他工程都係垃圾

比著我一定reject
細電2nd up 或以上 fg無20k企硬唔做

Engine專科人材 冇18k都比人笑啦下話

同意 細電仲係engine入面數一數二難 唔好自貶身價

冇人識我

仲要cu
冇18k我即場屌尻個hr

御理返5日半準時放工 16.5k算係咁啦

返5日

engine 求其都20k
究竟樓豬係弱智定係樣衰得濟

公司名?

civil做constructor或者eee做兩電一鐵先過20k喎ching

civil做AECOM Arup consultant 都係18.5k

有咩工有20k求推介 利申應該first

其實MTR請好多細電graduated engineer
因為我都係

哇屌,早知當年9沖CU N展揀細電

MTR冇報
但我知佢開咩價

好多信號系統project......要好多人

咁開咩價而家都唔關你事了......
機會留俾有準備既人.....

MTR冇興趣認真

想做科技多啲

五毛狗出沒注意！
會員：9527~
編號：48157
五毛狗 （9527~ #48157） 同 雜種有親「習大大」+ 打殘體字， 係連登傳播中共語言

五毛狗 （9527~ #48157） 公然抹黑支持香港獨立嘅人

五毛狗 （9527~ #48157） 用大陸百度，引用大陸圖

五毛狗 （9527~ #48157） 製造假cap圖，FAKE NEWS

希望5年後, 你仲有呢顆心啦.........

唔講政治

我仲後生，五年真係唔怕嘥

sam

你今年仲有冇同格格格去動漫節？

你鍾意囉 hi auntie 冇人阻你發達

蛋蛋？

細電撚表示對信號系統project好有興趣

16.5k係咪ASM

雖然成日都覺得你好煩好on9
但真心欣賞你爲興趣堅持自己
講真 邊個真心鐘意工程既唔想做科技 唔想改變下世界
奈何香港地做科技邊揾到食 搞到一堆人9沖civil呢啲所謂揾食科

對呢方面有興趣 細電ug可以做好咩準備?

我諗讀好D書....GPA過3應該幫你過到俾電腦screen果關......其他運氣啦

仲有練好D英文 interview 點都有D幫助
不過GPA真係基本關

其實你真係自我感覺良好
你係咁出色非請不可 就一早出左offer比你啦

佢咁講只係hr手段 你未去到最top 但又ok 騎牛搵馬咋 到時好彩比佢搵到個再醒既 就一腳踢開你 到時你就乜都無

你係fg？

講下同曾主席舌戰ge經驗咪有100k

我咪話自己未去到人地未in晒就決定請我呢個level

Agree
睇得自己咁高 真係好笑

認真你地既閱讀能力都一樣咁好笑

咁你憑咩施壓

未去到必請 又要學人施壓

而家係你天真左d 人地講句ok 你就打哂J咁
個態度好似人地非請不可咁

居然問御理憑咩施壓

我咪話未去到人地未in晒就請既level囉

明明係你地閱讀能力有問題
係都要屈人自我感覺良好

扮睇唔到定點

啲人成日話我串

我發現呢種形象係屈出嚟多

accept左先 再等其他offer
就算開左工都可以走既姐

其實御理以為自己真係好撚醒
Reject offer 冇問題
我都reject 左老電offer
御理夠膽咩

你嗰陣有冇其他offer先

其實我最主要怕會比人blacklist啫

我上次intern都係reject呢間走去做其他公司

你估下

咁我支持你去施壓啦 記得聽日send信去喇

祝你成功

明明自己眼殘講唔過人喺到講悔氣說話

明明一開始人地好聲好氣問自己就喺到串人憑咩

我依家唔撚send吹咩

唔係悔氣說話喇
老老柒柒未聽過人施壓返你轉頭
隨非佢出左offer
你係冇offer
人地等埋班ust 仔先考慮下代表d咩
咪姐係冇得揀先揀你

你啱既

本身就叫你咪去施壓 根本你就無呢個議價能力去施壓

佢叫得等埋ust仔 姐係你唔係the best啦

人地講句你ok 就打哂J咁 擺哂非請不可款

客套說話黎咋

真心 你憑咩覺得自己有議價能力去施壓？

比著我係hr 野都未做 就咁樣威脅公司 入到黎重得掂既

btw 我係咪認真左？其實樓主係假膠

咁人地本身以為我冇offer先hold住我騎牛搵馬等班科大仔完埋考試先再決定請邊個

依家同佢地講有另一間公司請，但仍然想做佢地公司，希望佢地早啲決定

咁都唔叫施壓
定係你地覺得要畀人『好大壓力』先叫施壓？

施壓

解釋：
施加壓力。如：「經理不斷的在工作上對他施壓，他只好每天加班，以達要求。」

認真想知施壓幾時有分程度，要過到某個程度先叫施壓

講真雖然我想做嗰份多啲，但我依家真係冇乜壓力，得咪做，唔得咪做依家嗰份

你知你係騎牛搵馬 咁你都唔係好重要咋

你係佢地公司心目中 係次選 係牛咋

你係馬就話可以迫人決定姐

何況你係馬就出左offer比你啦

而家係講緊你無資格去施壓呀
又係你話想施壓既

你會唔會比個次選既人要脅到？好搞笑呀你

引埋比你睇返自己講咩喇

次選去玩施壓？

施壓其實只係柒啲既講法啫
你估我真係同佢講我有其他公司offer喇，你唔請我係你蝕底咩
現實咪又係死死氣問佢幾時出

見你捉住呢隻字上綱上線真係好好笑

某人真係好care施壓呢兩隻字

咬撚住唔放

係呀,都係做住先再睇下點

你自己講完柒野又收返
重要話人上綱上線
你真係好小學雞

快d去施壓啦次選

柒就認啦

聽你咁講，我就唔撚send email吹咩

講緊你自己？

accept jor先啦
講真有無offer係手都可以打去問下 幾時先有消息 唔係施壓手段黎

認真喺連登講當然用另一種講法啦，現實一定係死死氣問佢幾時出到offer

唔通喺現實識女仔喺連登會講『結識女仔』咩
咪又係講『媾女』、『食女』

我真係唔明佢咁執著做乜鳩

Double pay?

再講就算真係所謂施壓，最多咪係話自己有個offer，但希望做佢地公司，人工低一兩千啲都冇所謂

不過喺人地眼中自扣人工都係串

總之你就係串

御理問個hr 幾時畀offer 佢唔係施壓係咩
唔係嘅
你都冇相對嘅籌碼
最多畀個hr 笑下之後唔考慮姐

唔考慮咪唔考慮

反正有工開
有得做嗰間係bonus

你咪唔好send囉 你唔send我又唔會無左忽肉

係見你好有趣先得閒撚下你

你知唔知你講緊咩姐
咩連登咩現實

你點兜都兜唔到 你講過 用個offer去施壓啦

咁你慢慢撚，唔阻你

我就繼續做自己野

唔係嫁⋯ 人地話佢ok架
呢個籌碼好大

不過要等埋UST仔先再通知

咁你摺埋潛水啦柒頭 重回應黎做乜